拜登贏我去老廟請d 露宿者叫雞

燈死拜登個含家產

我今晚去老廟街邊訓先

侵係天選之人，一定會贏

lm

標題話燈死拜登，但係依度話侵贏

有咩用 佢地個個都己經唔得 你代佢地去叫鴨就差唔多